**TRON**


Данный проект полностью написан на pyton с использованием библиотек pygame и sys.


Для его запуска необходимо необходимо клонировать проект, установить интерпритатор Python'a, скачать биболиотеку pygame.

Для  скачивания [интерпритатора языка Pythin](https://www.python.org/downloads/) необходимо перейти по ссылке и нажать "Dowload".

После установки интерпритатора языка на ваш компьтер, скачаем библиотеку pygame. Скачивание библиотек лучше делать через консоль: Win+r --> cmd


В открывшейся консоли необходимо ввести:"pip install pygame"

Для запуска игры необходимо запустить файл "main_TRON.py" в любой удобной для  вас среде разработки.

Управление игроками происходит за счет клавишь wasd и стрелочек.
